九陰真經 雖然浪費錢但係我玩過最好玩嘅武俠遊戲

好想玩返 但係呢隻game食錢程度係我見過最高 有冇巴打有同樣嘅感受

天龍八部呢？

巴打仲想唔想玩

玩私服咪得
唔洗錢又可以買曬啲嘢

不過玩到幾勁都無人知同要識人先入到服

我都覺得係，但玩一玩真係燒5-6位數字

你係廿萬天魔刀 ?

戰鬥系統好特別
依隻game唔打交真係少好多樂趣

其實依家新版 平左好多
又有世界boss 一隊20人搶到
平均分800～1D
洗裝又有卷
唔玩古譜既話好便
大陸ser 理論 2月14會開新ser

唔識。。

想但係又驚入坑

之前玩過但係最後都係鬥錢多

睇下點以前玩陸服洗錢洗得最多

唔計 古譜江內
有好多人名俊 每月30 玩到全身6品玉

但係佢嘥嘅時間仲慘過返工呢

淨係打世王
每日10分鐘

一星期打一次橫云 一個鐘
平均賺800-2D

搵到班人玩再說

我地7個月前有成百幾個巴打玩

咩服

天下為家 大陸服
台伏個d唔夠人 玩唔起隻驚

睇下玩唔玩番先唔想好似以前私服咁 突然間冇人 又嘥咗咁多錢

以前淨係每個月名俊
都殺到唔小課金古譜撚
利申：4內時期

有錢同冇錢爭太遠

巴打有玩私服？

有阿

咩名

土豪玩九陰真經就係玩遊戲
一般平民玩只係比土豪當遊戲咁玩

玄意

武俠驚=pay to win既垃圾
完美證明支那人劣根性
要錢又要威

最好玩既武俠game 冇之一
利申 好似玩到3內時期 唐門

又唔好咁講佢呢隻game真係設計得幾好 第一次玩係有咁多選擇

咪又係pay to win...
全世界大部份都呢種模式...

劍三唔係

無印象

有幾多online game 唔係pay to win

虛實架，出魅影劍前的確係好game
最起碼港服有人用魔心手拎倚天劍既人

魅影劍都唔夠大金剛打啦

太多人玩啦

駁唔到
就算少課都好好玩

好想知點解私服收咗皮

戰鬥系統黎講完勝市面99.9%武俠驚
戰鬥緊又可以轉武學, 幾多樣化
記得以前玩個陣用d冷門武學贏左d屈機武學撚
不過都係3內-4內時期

到底呢d武俠課金game有咩好玩
勁又冇人知

咩係大金剛

冇收 仲有人玩緊

參合

我重玩堅

點解有私服唔玩啲人去曬大陸

魅影宜家喺最強套路 花神 參合 隨時輸

緊

冇既 一黎保值 二黎官服唔會私服咁無啦啦收皮

咩服呀師兄

會唔會有group一齊玩

我都仲玩緊

天下為家 最多香港人

我私服賣左號 轉左台服養老啦

而家仲會唔會有人一齊組團玩陸服或者台服

陸服一定有
我就玩緊台服新服

我自己就係國服 江湖一區玩緊

大陸邊個服最多人玩

5人後不了

最多人 就一定喺 龍門 群雄
一喺就新區
新版本舊區 應該係俠客島

不過最多香港人應該係天下為家

下載返嚟玩先 巴打每月洗幾多錢

宜家放養 投唔到幾多..

我淨係想玩返 之後養下老

武俠game真係屈錢之最

天龍 九陰

大把人過百萬咁玩

不過又真係超好玩

睇你想自己練號定買號
練號都係建議玩新服 人多啊嘛

好似生活係遊戲裡面咁
又滿足到對武俠世界嘅ff

咁所有GAME課金都一樣
當娛樂姐

玩到5內準備出6內無再玩 大陸服 桃花島 個陣課左6層打狗6層太極，但比人屈網速

但係玩新服啲99武學點算 佢係會慢慢再慢慢出

完美世界先正

以前玩陸服 放咗十幾萬落去 打華山 淨係攞咗一年

玩天山啦 門派武學 99傷害 古譜體驗

新區唔會再出任何99了

網速廢，打唔到 只可以打幫戰個d

聽講啲野愈賣愈貴係因為畀人拎嚟洗黑錢

咁樣少咗好多樂趣 狗狗可以話係隻game裏面 好重要嘅一環

華山多數都請代打
宜家連天梯都係搵人代打

養老黎台服新服啦

已經玩咗就黎3年了

唔鐘意比人玩自己隻ac 我玩到後期都係hea玩，出8層12層古譜，又要課金，無心機玩

陸服得一個好處
就喺唔玩賣號方便

巴打身懷幾多武功

照計養老都唔會賣得幾多

內功研修就黎20億..
冇用官銀點過內功
計返條數差唔多 中間有段時間唔多想玩
玩下食雞 LOL

趙暈定小邪

宜家都係5~6位數 買隻大號 都唔洗錢了 之後賣返出去 都值錢

師兄你個名，雙脈龍爪手？

喺龍爪

以前其實真係差唔遠
後尾冇用唔知差幾遠

應該唔會遇到敵對掛

當年開左桃花島果啲新門派
滿心歡喜叛左武當之後入桃花
但當桃花島出師之後入番武當
就變得好空虛
加埋啲fd 冇玩，就已經冇再on 過line...

後期一個大招打你7成血

邊有咁易遇到香港人敵對
係之前睇合區大戰直播記得你嗰號姐

巴打玩天下為家?

六道

當年高登樓巴打？

桃花島應該喺高登樓巴打

當年玩到就出6內就賣左個帳號無玩，太消時間同錢

講真九陰個平衝度已經算係咁，至少果時直到四內我覺得隻揪都係主要睇技術，裝備嘅影響已經無其他Game咁大，基本上除非你係土豪到揸太極拳，玩咩門派隻揪都有佢技巧

係呀，我記得你好似都有玩一二三内

就算後期 降龍都唔可以一打三 其他GAME課幾百萬 早就一打十

前期喺好玩少少 後期玩太多AC 唔想投

點解唔可以學下
山口山
gw2
ff14
正正經經出隻課金唔影響能力既武俠mmo

但我記得果時丐幫好撚慘 三四內果時廢到笑

降龍係 降龍十八掌 之後出嫁
要五絕先可以學 4萬一層 十層 40萬

認同 個陣我淨係玩太極劍 團戰可以殺最多
單挑基本上未輸過
用人AC 玩雪劍可以輕鬆秒土豪
去到5內 比人禁住黎砌 即刻頹到del game

廿萬天魔刀去左邊?

我有一排都係玩桃花島, 但果陣高登樓好似改組左個蘇碩堂
果陣都玩得好開心下, 我係由港服轉過去玩既
成日都有大交打

丐幫4內唔係酒雨咩?
好似最強既4內黎喎

有冇巴打想會一齊組團玩返

台服可以搵我

Telegram？

唔好話呀
果時有個台灣fd玩丐幫，用普通打狗
技術超好，垃圾裝
同啲土豪挑機贏哂

巴打而家玩到咩情況

Tg傾 係街

當年有玩 仲課左好多

4內時期 全套龍抓手 無妄神功 4招太極拳 仲有風物志 99武學
燒錢到極點

趙暈小邪一定過6位
1個月已經講緊5位5位咁課

其實你唔開stream幾勁都係wfc

唔係十萬天麼刀咩？

魔

無入高登 入左其他

換左mac機無玩幾年
但慳唔少錢同時間

雖然實力廢咗好多 但今日又組織出黎

二區終於合一區了 又重新霸服了

正服慢慢儲野 想體驗都得

而家物價好平呀巴打 台服

各位有興趣玩嘅巴打台服新區有一大班香港人

都有成20，30個香港人，而家冇乜SER有咁多人 啱啱開左一個月多小小

台服人可能會覺得比較少，但係如果想玩得開心我諗喺呢度。去到國服又要俾人秒殺，呢度好大把人都係玩兩三舊水已經可以係咁殺人

都係5內前最好玩, 有套99已經可以同雪J/太極玩下
不過真係衰慘過返工 每日做齊D野都最少3個鐘
新版有無重制過禁地武學 D招廢到成幾個禁地冇人打真係好ON9

玩到6內既唐門

當年高登樓嘅巴打，我係周澄，你地去咗邊

台服新服2內，有99 果啲。依家改咗新版，啲副本容易左，同埋獎勵吸引左。巴打有冇興趣重玩？

港服而家最勁乜水？

十萬係天魔刀，廿萬既係金蛇劍

丐幫四內係酒雨神功

好好奇 到底隻game有幾好玩到要課咁多錢……

利申：未玩過，唯一一隻課金game係巨商，但total只係課左under $1000

九陰都叫慘過返工
個時玩好多忙既都係每團上線tl
你對比下以前要升lv同埋依家每日要做日任既ol game

咁係我記錯

我棄game果時係啱啱出四內無耐
記得果時君子堂武當極樂谷隻揪特別勁，其他三個略遜一籌，唯獨丐幫廢到笑(因為我有朋友玩 )。果時極樂谷隻揪好玩到癲，三種武功各有特色同連技，成日就係蘇州打擂台
最尾好似果期爆ac好嚴重 少咗好多人玩同埋發神經話要發奮讀書就無玩

識人返緊工都開住個teamviewer

有冇2ser 魔塚同凌宵殿既人
求相認

係咪國服又就黎出新服

Here

Me以前是0siu調過去魔塚打交的

新服應該會有一班巴打一齊玩番

小朋友知唔知金庸online?

我都好想玩返 呢隻game我覺得最緊要係一班香港人一齊玩先正

台服新服 一大班香港人玩緊

周中呢？

屌，你仲記得周中

我同佢都已經脱離打機，但九陰真係好難忘

我都冇玩好耐，最爽係紅人館果時

係咪14號陸服新SER

好似未有消息出新SER

可惜 好想玩 諗緊玩唔玩錦衣打下交

爽係好爽，但就係因為紅人館散晒
講咗咁耐，都未知你係邊位大佬？

果陣聯盟YY係咪有個人唱紅日好鬼好笑..無個字唱得準
D大陸人好鍾意做住DJ黎打大交

我都等緊新SER, 但一D聲氣都無, 話2月14號出係咪傳聞黎

有冇以前港服最後2條戰線既人

高登樓嘅朋友仔 之後玩過好幾隻武俠Game 都唔掂，天刀個啲又係唔得，始終唔及九陰好玩。

高登樓

我轉國服果陣已經唔係高登樓啦 係Sosad 堂
天刀我都試過 都係覺得不及九陰
想返港服玩 但物價太高 重玩又追唔上 收AC 又貴
新國服ser 又遙遙無期

SoSad已經係後期，高登樓啱啱開始個時6層開太極攬雀尾已經好勁，隻手一Fing個下個名紅晒 。

天刀 逆水寒都玩過
真喺冇九陰咁好玩同埋輕鬆
不過新區先多交打
如果唔係就要等合SER

應該冇 如果出新SER會提早公告同預先開角色

我都係逆水寒，仲有隻古劍online 都玩哂
無隻比得上九陰
岩岩屎忽痕上網睇國服d 價
有隻人賣緊1200人仔，太極五式，開太8層
毒贍86,殘陽75 返璞歸真
都真係幾抵

如果你唔投錢 喺舊區 玩完再賣就ok

除咗玩新區養號
舊區買號真心唔建議養
你可以跑跑隱世任務 開經脈 練普通內功 加研修
唔建議重課練古譜+江湖內(不如一次買個新AC,慳好多錢)

here

買完應該唔洗點養 但放得咁平 可能個服收緊皮

巴打 台服呢邊啱啱開咗一個月左右

未必 陸服一直合
點都會有人
建議買號 舊區
俠客島(冇神行冇99)
群雄逐鹿
龍門客棧
呢三個區人數都算多

黎俠客島可以搵我

得你一個巴打玩緊？

想多香港人 建議去天下為家 之前有巴打一齊去玩
當初自己一個人去陸服玩 玩咗好耐了

去台服啦

最後一個區啦
賣AC就唔玩九陰了

范易天

台服霸緊服 有冇人有興趣黎玩

我記得你 ，幾時重戰九陰

台服新服打晒所有台仔，成班香港人
仲有冇巴打加入

如果想試下玩，適合嗎？

TG ME Ching

邊條線

冇哂以前果種精力玩啦，忙左好多

一代
其實我冇玩到最後唔知仲係唔係趙暈天文vs邪教高登

有人話 28號會有新ser
至於台服新服 就不了
新ser但得200人 全服

新服無哂99 神行百變

有分古譜武學 同江湖內功
一套參合指 3層都要10萬hkd左右
6層就14 15萬到
8層又20萬到
江湖內功 最貴最勁 無妄神功
1到86層6萬左右 但練左依套野 除左課得比你多既癲佬
你都贏左8-9成人 除非手殘
隻game玩係好好玩
大陸服 唔洗課金 靠打王都有齊成套裝
但江內 古譜 成班人 輕鬆玩就夠 唔洗追

想收號入神機服玩 有冇巴打？

大陸服 做散人打BOSS 一日幾百L
賺錢自己搞裝備 OR 後期官銀賣人仔
舊區打BOSS一日都係百幾L
舊區買AC
江湖區
降龍號 30萬左右
雙脈花神 10萬左右
雙脈高層血海 6~8萬
雙脈極限魅影 6~8萬
雙脈4層九陽 10以上(因為絕版)
雙脈1層九陽 3~4萬(睇吓有冇其他套路)
普通雙脈 2~3萬
單脈1~2萬
其他極限門派套路 750 最好自己睇細節 值唔值錢
降龍 花神 高階血海 基本唔會掉價

成個ser可能得返10人，過來新服吧巴打

唐門揮手
玩唐門既先係真男人

無江湖內
脆皮到懷疑人生

你棄果期其實丐幫大爆發，門派內門派套路打江湖內古譜，點解唔享受埋佢

講慘呢...我玩唐門，你睇下你個reply 連唐門2個字都無就知幾慘

九陰2講左兩年 影都無

有無錢開發都成問題...9成胎死腹中

九陰一賺咁陰都無錢？

印像中唐門打副本好似都勁過
我棄果時啲朋友都棄 都無動力玩

打副本勁係因為2內疊傷，不過後期限制左只可以疊2個
但一行出副本就被敵幫秒殺呢

你真係走得太急，丐幫酒雨+門派打狗果期真係威到痴線

的確 再無武俠online可以超越

唐門真男人
人人用緊345內果時 仲可以用2內打禁地
輸出可以係除左極樂之外最高

10皮港紙

開發團隊走左佬
吹得太大 埋唔到尾

好撚記得以前靠綁架, 奪書, 奇遇賺錢
打第一次暮色打左2粒鍾, 果時成班唔識玩, 裝又廢
打雁門關由夜晚6點幾打到凌晨3,4點
打交打到3,4點又有
邊個人頭收得最多, 幫主就派錢
同FD 組隊周圍搵敵對殺, 殺到對面幫主又開追殺
駐地戰又係爽
唉

9陰2好似執左

唐門宜家係江湖區團戰算勁啦
鎮派加強咗好多
6內又OK

參合冇咁貴...
宜家平好多啦..

鍾離三兄弟留名